English: Evolving ANN for a Flatland Agent. Academic project for course Sub-symbolic AI Methods, NTNU, Trondheim, 2016. Implemented in C#
Serbian: Evolving ANN for a Flatland Agent. Projekat u okviru predmeta Sub-symbolic AI Methods, radjen na Norveskom Univerzitetu u Trondheimu - NTNU 2016. godine. Implementiran u C# programskom jeziku

